港人屌走 阻鏡頭美國CBS採訪#HongKongWay 西裝友

@RamyInocencio
Our
@CBSNews
cameraman and team got accosted by this guy who put his hand in our camera’s lens. We walked away and he decided to follow. Unsure what his issue was but the #HongKongWay told him to go away. This was the scene.
@CBSNews
is here. #HongKongProtests #antiELAB